其實我既人生咁失敗,

死左佢都差唔多

same here

但我仲未想死